台灣警方拘捕擲雞糞人士

有關人士聲稱進食後感到不適

警方會調查是否有人背後指示

柯文哲陸委會表示強烈譴責

條友真係唔知掟，香港人喺台灣殺左你喺香港唔犯法架，小撚心d

唔好拘捕 直接取消國籍驅逐出境啦

香港人係台灣有特權，BC末日

有冇source

無論痾P之前被人吹到管台北市有幾勁，一政治立場上身就玩撚完